緊急通知！九龍灣地鐵站大量犬隻！

剛剛收工，九龍灣見到大量犬隻！唔知發生咩事，手足小心

sor，係我無留意事實，唔知原來德福有靜坐